仲有無人記得德福六樓機鋪

仲有無人記得德福六樓機鋪

我諗係最好玩既機鋪

淨係無煙呢點已經夠吸引

虛擬遊界

Jubeat d機最高質 唔會壞制

執左幾年啦

有巴士渣

變左 physical gay鋪

大學個幾年，成日去玩time crisis 2

個陣食住煙玩灣岸 正能到

沙士個陣成日過去打 battle gear3

成日玩馬機

手舞機 拍拍機 貼紙相 殘廁
我的快樂時代

門口有頭D

試過成10個人圍住睇我打太鼓

青春

$1定$2 打1拳定2拳

virtual zone?

後期係咪有好多捉魚機 好似去過玩

last day 有去

去完呢間再去mega box機鋪

佢執左之後我都仲未夠歲

無煙仲叫機鋪？
利申95巴未入過機鋪玩 阿媽都笑我做咩唔入去玩下溝下女都好

細個喺嗰度打灣岸夾9條友車，條友嬲到過嚟除錶想打9我

元朗光華地庫個間 次次入去好似火燭咁大煙

Virtual zone

馬機勁好玩

Cyber 正呀

呢家仲有咩機鋪有戰場之絆玩

btw荃灣新之城間機制鋪執左未？

可以坐好耐

有冇人記得銅鑼灣世貿

OutRun

超大部outrun2

灣岸1蚊跟機加挑機

宜家仲有咩機鋪無煙

入去送錢打鼓
諗番起，個消費其實好低

鑽石山荷里活

入過去幾次，成個場一大浸毒撚除

沙龍

識玩一定去裕民坊機鋪
比錢玩metal slug

試過係度見到達哥同條女打機

cyber係邊?

百老滙下面

呢間算旺都執

跪求 仲有打拳 or 拳擊機 既機鋪
有無巴打知道

門口有三部類似法拉利賽車game
而家香港都冇哂機鋪咁劑

最正既機，沒有之一

緊係有，出面嗰廁所又少人用又冇味又乾淨，次次都特登走上去開大

同fd去 但其實我完全冇game岩玩

maimai

點會唔記得
地方又大又多唔同嘅機
好想玩返門口嗰4部法拉利

拍拍機photo hunt點都玩到掛

打mai引致陽萎

揸巴士部機好真實

試過5蚊玩左一個鐘都未玩完
每注都落好少籌碼

媾女一流帶埋上去坐

無煙？無煙返冒險樂園阿嘛小朋友咩
擔住口煙黎打機先係真男人

大outrun 仲要有得雙打

Winning 自己帶手制

outrun2 超正

宜家d人去邊度打機
以前奧運頭d特別平 勁多人

射籃球機

正呀以前成日同班fd放學去玩

成日time off時走去打Gundam 同灣岸

玩過有部機係揸高達，扮駕駛艙
好多遊戲都係新，唔係殘果隻
不過都已成歷史

出面+埋掟彩虹 夾公仔
西九既升級版

Time crisis 2

食撚死你 死煙鏟

宜家九東要去荷里活先有

門口頭d一蚊鋪

荃灣南豐

未

落4波90度灣可以夾到架車停哂

記得最尾果日去 有2條友打高達都打到真人拳王

好掛住嗰部大富翁推幣機
有冇人知邊度仲有得玩

屌垃圾 食屎先係真男人 仲唔去深水埗公廁

好少機鐘又多阿叔阿

講起就好懷念

記得 個陣去hku space上堂 成日去玩 無煙味已經屌打曬

好似係18歲以下先入得
早排去睇過 原來變咗gym room

16歲

聽講王晶係呢間玩跑馬仔機。係唔係真㗎呢？

九龍最高質機鋪，機game準星算準，多game種，價錢合理

以前成日同條女去玩拍拍機同"Dom"波嗰部機

德福唔俾租要起多兩層樓加重建

F20

有得掟波
溝女一流

推

灣岸

世貿
戰場之絆

cyber仲喺度嗰陣mk根本唔需要其他機舖
嗰陣我識嘅mk機舖得cyber同極能（臭到癲）

新之/88/smart game都係cyber死後之事

不要再說了

而家仲有邊度有得玩

仲記得大專打超級街霸4 10幾WIN
有兩三條友係我後面睇我打

荷里活

冇得食煙

上水大孖八大煙到呀姐開後門

試過俾個女仔炒我
秋名山落山超快

幾錢鋪？

vz啲場務

有無人去過世貿間機鋪有部射12碼機

VZ

outrun 幾架賽車game好好玩，體感一流

之後唔知點解冇得打機

Ridge racer鳩甩尾都過癮

而家已經係5

搖嚟搖去嘅賽車機

Mariokart 好神

可以4部連機

但而家機鋪無Mario kart 打

超大間 好多機 懷念！

德福有個單手打足球機神人有冇人都見過

Time crisis 練到一個credit 爆機
玩到隔離有人睇
都唔知交左幾多學費
好懷念之前打機既日子

其實我都記錯左，我玩個個係time crisis, 你都應該同我差唔多大。

德福個個螢幕大好多，正好多。
個時真係好多人睇。

仲記得以前打$3鋪已經玩到大半個鐘
仲有隻the house of the dead
都好好玩

4蚊網球game

沙屎期可以入機鋪，我諗依家應該係老屎忽了

果陣16歲第一次入既機鋪
宜家都成30歲了
光陰似箭

王晶成日係尖沙咀金星玩 virtua striker, 見過好多次

話時話荷李活嗰間執咗未

有部三色拍拍機，四蚊有三條命，總共有20定25關，輸晒三條命可以再入四蚊定兩蚊復活，啲小遊戲正到講起都想玩

玩the house of the dead 玩爆機
後面一定有觀眾 $3定$4 打半個鐘有多

執咗幾年啦
宜家都唔知邊度仲有機鋪

今日先經過都未執
而家疫情停撚咗

以前玩街機，一定係一個credit 爆機先係高手
講開槍game， 有人可以玩virtua cop， 一個人玩兩把槍一局爆機

影過相紙相

仲有九龍灣跳舞機肥仔
以前坐係馬機到 好快過1日

以前好鍾意去
D機夠新

波波池機係唔係香港絕左種

未執 但無野玩

時代的眼淚
邊度仲有 無煙高質機舖？疫情後想去

出面行過都成陣味
利申街坊未入過

megabox就記得
成日放學帶囡囡去
好乾淨無煙成班FD去
間中lunch time有衣裝友食完飯係到挑機

未執，不過CUT 左半間鋪得返最初半間大細

BTW,果度打Gundam 有班撚屌好撚嘈失禁咁亂叫

其實我唔明香港做唔到日本個種模式
一層兒童場一層夾公仔一層成人場
大有大做細有細做,係要俾人覺得
入機舖係學壞咁

當年pop'n都入咗唔少一蚊落去
仲有成班Frd一齊去打機練歌
而家都係自己買個掣喺屋企練，荃金嗰部長期壞，SmartGame又硬掣柒mon

那有錢.jpg

都係嘅
不過我係日本見人地係一家人咁去玩
阿爸同細仔兒童場玩射波,阿媽同個女夾公仔,阿哥就自己成人場打機,係一種家庭娛樂,反觀香港我自己就未試過同家人打街機,就算嚟都係“的”我返屋企

VZ執左之後都好少去九龍灣
有時經過九龍灣會諗點解咁熟呢到
原來自己都唔記得左去10次有9次係去VZ
好掛住同班fd放假出街打機既日子

當年未夠秤入去比狗捉返出嚟

成日玩WCCF足球game

好似轉撚曬做代幣冇得入$1

直頭係去嗰度都係去VZ
執咗到而家冇去過

90年代旺角cyber city (定靈基？）好紅，應該係全香港最出名嘅機鋪

好記得跑馬機有個人着住騎士衫帶埋條bin玩，百幾人圍觀
跳舞機啲人玩到冇嘢好玩掉轉唔望螢幕黎跳，佢哋又背得晒先好嘢喎

以前去玩推銀機
而家仲有邊到有推銀機玩

去投考九巴

嗰時就係喺呢間機舖見到有條友玩virtual tennis連贏七十幾場
好多人圍住睇

機鋪溝女係咩玩法
啲女都係mk仔帶入場 以前年代邊有女主動入機鋪

我見過VT3有人連勝200幾埸，呢啲純技術game好難爆冷

你試下投資整部機, 好過投資夾公仔機, 起碼你全香港獨市

你夠薑有料就溝得架啦
人地最多咪九仔

你見嗰條友用咩人？我見到嗰個用default光頭佬

以為讀緊書嗰陣時係呢間機舖返過part-time
最鍾意見到班傻鳩MK 喺度玩灣岸 玩到爆曬軚
之後走去兇鳩佢 叫佢細力啲玩，之後行兩個圈返去見到佢仲係玩到爆曬軚 直接喺後邊電掣熄鳩佢機 佢就屌晒鬼咁款但係又冇得同我坳，如果佢喺度搞事直接叫商場保安入嚟趕佢走

Nadal ，用咭 all around

試過1xx D卡都仲係到

VT3 最勁嗰班係Fight club member，懷疑你係

18歲以下先入得果個唔係西九龍廣場咩？

yes virtual zone

之前成日走堂去果度

有搞比賽嘛
有心玩去旺角smart game紅磡美國寶練係最好
不過依家機都冇部

1 蚊兩拳 好記得

Smart game 好多勁人
最正都係嗰幾個啦我諗你都知

明明依家興推廣電莖 但反而機鋪同網吧愈執愈少

荃金

好L正

[member]玩到上去都係個班[
似乎巴打曾經都有玩開?/member]

依家香港仲有幾多間機鋪?

以前九龍灣淘大有保齡球場, GreenBox同網吧
德福, Megabox機鋪又執埋
乜都執柒哂 其實仲有咩娛樂可言

附近得太空人/cccu咋wo

以前沙田新機地又係好正

有玩。用nadal ，有彩虹🌈拍。
對fight club 多數輸，對出面贏七成

呢個抵玩，以前都試過一個credit 爆機
不過爆唔爆到機好睇支槍

以前九龍灣真係幾正
德福有打機mcl 或者去淘大唱k碌齡影藝
果邊又有間銀星 行遠少少仲有間唔記得乜名
遠d去Megabox又有唱k機鋪踩冰
果頭多補習社 好多學生去玩

果然有玩開
彩虹拍自己-6開到 波波衫真係難搞D

grosjean 2000win配sd拍
打過唔好相認

機鋪槍game 真係最抵玩
一係就賽車頭d 灣岸
之前試過買把槍返屋企玩槍game
完全無街機槍game 既質素

Apm 唔知幾樓 以前都有機鋪
以前著校服笠件外套就入去打機
而家執左唔知開咩

3$ 鋪頭d 3

仲有virtual tennis 3 入幾蚊 打成粒鐘

唱廿蚊 都可以消磨成個鐘，果個年代smart phone 無咁發達..

2014仲有去記得

14年做uniqlo pt ..放break 成日上去打

冇入過又講到專家咁

I know that feel bro
好怕比人望住，一甩就覺得好柒

virtual tennis 3 入卡 勁抵玩

銅鑼灣世貿
我的青春

未去過又無知就唔好出聲啦

哇屌，沙田果間成日迫到hihi

貴到hihi

Gundam
聽日開返部PS2嚟玩先得
當年個場好多女，因為唔俾食煙。

開歌太麻煩
以前肯打就有
而家又要儲coin又儲得慢 不了

嗰四部大賽車叫咩名
嗰陣成日夾四個friend挑機
不過從來都未玩爆過

個mon勁大，架車好似識郁
記得一玩就成排人企喺後面望

新港仲有，不過油門壞壞地
如果佢捱到個疫情咪去睇下囉

有個呀伯長坐1號機
買佢既馬一定有錢收

讀書果陣同個fd 去玩式神之城2
除左呢間之外都唔知邊到有
真懷念

有冇相？

扶手電梯後門嗰邊有部廿一點，定唔知咩啤牌
可以同靚女dealer玩

有冇詳細地址？

門口有部打拳機

根本宜家所謂嘅電莖先冇晒可塑性
以前唔好講對戰game(格game運動game)
打鎗game,飛機game都可以鬥高分
打頭d除左鬥車又可以鬥time attack
單人game(鎗game音game呢d)玩得勁嘅本身都已經可以欣賞，你唔識打，但係你只要見到已經都會覺得好撚勁
以前大把呢d片

宜家嘅電莖都來來去去某幾隻game
同埋都一定要對戰同埋又郁d要組戰隊
最慘係唔係玩開嘅根本唔知做緊乜

如果而家開機鋪仲有無得做

德福舞王你地記唔記得，以前佢一跳，成班人企後面偷笑

仲有冇人記得皇室堡機鋪 未夠16歲都入得

果陣皇室堡1/f仲有間好大既模型鋪
成日去睇但冇錢買

再行埋去銅鑼灣中心落地庫睇龍珠卡
同埋係門口拎住個卡簿同人換卡
宜家銅鑼灣中心變左賓妹聚腳地

尖沙咀廣東道新港中心地底

部東京巴士早兩三年有玩過，不過個腳制我玩唔掂

疫情之前應該仲喺度（冇見佢搬過位），不過我好耐冇落過去喇

Thx巴打

以前成日去玩time crisis

啱，好似踢波
平時無睇開波啲人，見到美斯扭下扭下
同埋射入籠嗰下都叫有睇頭，欣賞門檻低

得罪講句，尤其是Lol同埋啲卡game
唔識規則啲人就唔會識欣賞
csgo都叫做有啲動作，瞄頭好準，反應好快咁
要多啲觀眾，起碼要大家都知你做緊咩

Apm以前都係無煙大場
但臨死嗰陣唔知是咪有心搞9佢 勁多mk煙剷駐場趕客

好慶幸有去過，幾乎成個高中都係果度渡過每次必玩一定係同fd二人共乘門口幾架車，仲扮炒車果陣啲npc講嘢，跟住仲有音驚界清泉beatstream（可惜日本都停止營運埋），洗衣機、揸波機，16格果部音驚都係例牌，仲有可以三個人一齊過關果部啪啪機，執之前好似仲有部4D打喪屍嘅玩親都驚到瀨屎

旺角cyber
荃灣金星
屯門威龍
佐敦game zone

當年拳王英雄地

以前好鍾意玩隻音樂街機係用手上下掃
有冇人知我講咩

有東京巴士案內

去得九龍灣點會去德福

識玩一定係去銀星

你入去食煙定打機呀，

一係打一係食！

未夠16成日去
個樣生得細
係呢間好似冇俾人竇過

咁就十幾年了

siu fung
bighead
仲有幾個main Henman/Federer/dent既 唔記得名

第一次係同父母去🥺
機舖冇左，個家都已成過去

呢間野真係幾正 遊戲又多 而且個環境都唔錯
商場機舖冇煙.....
不過風景最正既機舖 應該係megabox果間

格離可以車埋條女
個部outrun應該以後係香港都玩唔番

煙鏟 幾撚時死

你問得無煙都叫機鋪依句就知你無論係邊度定夠唔夠薑都好，你都只係一條on9一世都溝唔到女既廢西

貼紙相機果度一地煙頭

德福機舖有得揸巴士

睇人啦，你擔唔擔住口煙都只係一條傻撚可憐蟲

刷卡大法

皇室堡呢

仲有某商場地庫有間金星

深水埗超聲
有冇人記得?

MK88

你老豆當年當你老母塊閪係煙灰缸用
搞到你未出世就有煙癮

屌以前一日十幾蚊玩馬機玩到好耐
而家玩手機game 貴勁多

手舞機

識郁真係正
仲要帶埋一毫子遮鏡頭

以前啱啱開始打鼓，打完真鼓會去德福食既飯+打埋鼓機

不過後期佢個度要打舊鼓機要頂住佢開到超大聲既跳舞機

當年夠16第一日去觀廣
第2日就係去VZ
VZ未夠16已經偷雞入去打

同埋打outrun 2有女坐過側邊，雖然對佢無意思諗翻其實佢坐側邊都幾奇怪

嘩食煙好型好大人啊

當年係VZ都有條女聊我傾計
可能當年太毒 唔識比反應

宜家邊到仲有無煙機鋪？
荷里活無煙，但好細

出面有貼紙相

唔該巴打

哦，原來就係你成日霸住個鼓，搞到個個都係到等。

你地對機鋪好有情意結咁
下次加返句利申鳩噏啦

未喎，而家嚟講算數一數二大間

好似30？睇人玩過only

過左咁多年仲咁貴

奧海城果間係咪執左十世？

九龍最高質我覺得係葵芳新都會Fun Zone
機種多過德福

鑽石山個間執左未

皇室堡機鋪正d

on9老母教個on9仔出黎, 合理
你老母係咪以前得蒲機鋪既mk溝先叫你去機鋪溝女

人係會老嘅呀清

生cancer唔慌唔真男人

有全香港唯一一 SET Virtual-On Force
機鋪名好似都係因為呢隻 Game 而起
個個星期五六晚都有一班人一齊打 一齊食飯 食完又打到尾班車
我堆 IC 卡仲有 keep 住

後尾唔記得幾時開始無左

少少誤會，我講我讀大學個幾年啫。唔關附近有冇U 事
仲有我真係記錯左，我打個個應該係time crisis 1 唔係2

荃灣南豐金星大約02-03年

嗰時一部機有八個位跟住啲人一早就要排隊，排第九個根本就已經成日都冇得打，仲要掛埋茶餐廳啲外賣紙，只能喺度食埋lunch同埋夜晚，因為一離開部機已經無得再打。

跑馬機

果陣周不時去

死老鬼...

我都係.....

呢度有冇人迷過頭文字D街機？
最hit係第一代 02-03年，香港人個個操秋名下山，個時間同日本仔咬得好緊，好似最後top1係香港人。

有，姐姐記得

我驚遲下旺中新之都變回憶

bug車

最hit 一定係第二/三代
可以中途亂入挑機

如果冇記錯第一代係要等埋一齊入

Ver.2最多人玩
一部機可以有幾個銀仔跟機

但鑽石山果間都上次經過都好似變左廢老場玩捉魚機

有一代好似可以中場笠射，成日會入

你就唔壞 晚晚見師傅整
利申 前員工

門口好多MK仔玩頭d灣岸，中間嗰度好多女，毒撚走到最入玩高達

旺角cyber既騎馬機同跳舞機 當年好多人圍觀

一開波45度行一步再全力射

係 仲有就係落底出波屈頭槌

好貴

咁荃灣千色個間呢

難得有世嘉隻消防機玩，
House of the dead 4又係好玩。
幾百合一又有吞食天地，咸蛋超人玩...
(青春呀)

jubeat壞制

未
但係啲音Game又爛掣又壞冷氣
on9場唔去啦，叫個整機佬整好似會阻住佢去上電

兩間都仲生存緊

機鋪有女

我想講嗰4部法拉利會左右郁，好正

Cyber係咪新之城果間？

唔係 , 旺角百老滙對面 , 落地牢 , 好大間
嗰個位而家好似係 m 記

好多情侶一齊玩 ， 8p

間唔時頭機定尾機個部，硬係有條友單獨玩，孤單咁拎第一

有個男人好勁, 次次見佢玩全走

Cyber唱銀仔職員好撚閪
俾一百蚊紙佢唱廿個1蚊銀
一定慢一拍先找返尾數紙幣俾你，博你行左去唔記得，試過一兩次，當年細路仔唔敢出聲

想問下plaza hollywood 嘅game zone 有咩機打？

有咁仆街咩 , 未試過

有呀! Cyber 出哂名唱 $20 俾 19 個
同埋一定係先俾銀仔, 停幾秒, 再數紙幣找續

好多時趕住 con 機都怱怱忙忙咁拎銀仔就走
我試過幾次唔記得找錢，個阿姐叫要返我轉頭
(荃灣千色金禾個阿姐太好人 )

如果唱得4,5十蚊入膠袋
抽起你幾蚊真係神不知鬼不覺

睇過唔知邊間有人玩揸救護車
1個credit爆機型到

宜家邊度仲有馬機打?

以前o海城一期 玩MARIO kart 玩藍球機
不過都執左十幾年
德福都有玩 平靚正

金雞

最舊果隻足球機
可以半場射埋去入波屈機

仲有得到雪人隊
有個隊員會帶帶下波仆街

仲有Sega隊個龍會避波
中間會比人喊住咁換走

好想玩番，好懷念

補番片

荃灣緊係去城市花園

百老匯，唔係M記

M記好多年無變過

佢個時一條樓梯落 右邊推細門係老麥
直行係機舖
左邊係屎坑

嗰個屎坑唔撚係人去，勁污糟

屙尿會既 但半夜好多道友

金沙好似變左推銀場

呢隻半場入波係virtua striker 2
仲有隻再舊d嘅 virtua striker 1 , 可以Chok Q版人

係但無啦啦有部VT3